
                      Película para entretener y pasar un rato agradable con los pequeños (y no tan pequeños). Lo bueno que tiene es que es distinta a la primera por lo que vemos a la niñera McPhee "salvando" una vez más a una familia.
        
            